大陸狗要擴大勢力 不外乎遠交近攻

外面已經得唔到美國同歐盟信任
中東直頭佢地唔會接觸到 黎緊WC都係雙伊開 侵侵會企係油王酋長身邊唔係冇原因
但要代解中東危機真係難 有宗教 有國家之間長期戰線
好易又會打仗
咩一帶一路果d 得唔到美歐支持又冇技術支援都係鳩做
大陸狗估計都係keep住提供武器燃油換佢邊境安全咁上下

大陸狗得返近攻呢個戰略
黎緊幾年或者十年八年估計都走唔甩